# devops-netology

Репозитория для прохождения профессии DevOps инженер от нетологии

Корневой gitignore ничего не игнорирует пока..
.gitignore в папке terraform указывает игнорировть: все содержимое директорий .terraform, файлы расширения tfstate и 
их подрасширений, файл логов crash.log, файлы с расширением tfvars, различные варианты фйлов override.tf и их подфайлов,
файлы с расширениями terraformrc и terraform.rc

Все эти файлы (кроме конфигурации) относительно "временные", создаются terraform  в процессе комманд apply и plan.  